上海仔再爆霞姐被殺因由

支那仔

唔怪得之啲社評轉曬方向